其實點解要星期三先停工停課

有無人知有咩 玄機

同武肺傾掂數星期三先出黎

因為之前即停太急俾人屌
所以今次扮嘢俾多日你準備

預返1-2日時間準備帶notebook 文件回家

因為要同武肺夾好個時間

要湊仔女果d 都要時間找人幫手既

同問

攪到聽日我都仲要返學
痴線

約定睇星期三夜馬

其實幾時停都會有人屌

撚有停工

要在12月3日前向政府申請「安心出行」場所的二維碼，並於收到二維碼的兩個工作天內，在當眼地方展示二維碼，供市民使用。

比D學生返去拎野影相
喂，就算你星期一停味又要返去拎野
做學生至明既道理

你可以退學

開個記者會講句："因為疫情關係，將會後日停課，各位盡快搵機構或親戚睇住仔女。"好難咩